《華爾街日報》援引國際貨幣基金組織2018年的一項調查發現，政府銀行家正在試驗這項技術，以降低成本，遏制比特幣等私人加密貨幣的崛起。 萬事達卡為央行推出數字貨幣工具包，2020年9月9日 
 市場觀察人士認為，華盛頓未能就新的刺激支出計劃達成協議，削弱了經濟復甦。 緊張不安的投資者關注今天的重大就業報告，因為市場從史詩般的拋售中反彈 
 因此，從道德上講，任何與他們的尊重接觸都需要承認這一事實，而不是直接試圖說服他們。 在COVID-19大流行期間，你應該對拒絕戴口罩的人說什麼? 沒有直人新聞 
 加洛韋以對科技行業直言不諱、固執己見的評論而聞名。他表示，他越來越擔心羅賓漢已經變得“像賭場一樣”和遊戲化，鼓勵新投資者在對市場知之甚少的情況下進行交易。 公共，一個股票交易應用程序，從Scott Galloway獲得了7位數的支票 
 它們要麼削弱了其他經濟活動，要麼整體影響太小，甚至無法衡量。 為什麼地方政府要付錢給亞馬遜去摧毀主街? 2020年8月23日財富 
 這位面色蒼白、娃娃臉、紅臉頰的說唱歌手正瘋狂地吸著一支匆忙製作的、塞滿低級大麻的鈍口煙。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 從任何負責航空災難的官員口中聽到這句話都是非常直率和令人驚訝的。 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 坦率地說，哈姆先生接受出價的真正原因是，他需要錢。 棧:賣大衣，保持尊嚴Paul Hemphill | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 無論他的信息看起來多麼令人欽佩或鼓舞人心，它經常像鈍器一樣擊中你的頭。 如果你能抓住他:班克西入侵紐約的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 努爾說:“這就像一幅幕布開始被拉開。”他對這個直率的要求感到驚訝。 奧巴馬的致命線人:巴基斯坦無人機觀測者Umar Farooq, Syed Fakhar Kakakhel | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 不一會兒，他那遲鈍笨拙的腦袋在離他們不到十英尺的地方冒了出來。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 她搖了搖頭——吉爾伯特不在家，她的斧頭太鈍了，連人都可以騎著它去拉姆福德。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 傑西在他的頭上使勁地打，把填充物牢牢地塞進他鈍鈍的鼻子。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 然後她拿起一本雜誌，瀏覽了一遍，用鈍的刀鋒割開了幾頁。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 你可以打賭，那件鈍器是永遠不會被發現的，自然他沒有留下任何證據。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯